最惡毒既RB係咁樣SET

一般現時.....

最惡毒既SET法

因為駕駛生物中, 總有一批ON9既以為左CUT右CUT會快過你
大家唔好學

有冇人睇得明

明 紅色係rb 藍色係車

咁樣不如菊花間竹ＫＡＬＡＫＡＬＡ咁ＳＥＴ～

距離短無人會駛去第條線捉蟲

等班cut線撚中計

agger

Set 到條車龍 S字形咁

揸開車既人望得遠唔會咁戇鳩既
S型咁擺焗D大車慢慢揸好撚過啦

我明
成日都俾呢啲陰到

不如set 迷宮

明

咁樣佢哋會唔會落車清架？

LOL
證明兄弟你都係cut線L

中大人、外援，求下你哋唔好咁對立

另類中計撚

補充返
塞車主因唔係車多, 而係突然慢車 (唔知咩大學實驗)
而突然慢車, 好大機會係CUT線, 或者出而條仆街DUP車....
根據我實際駕駛經驗.....香港人一上左車, 就車手上身
結果係, 堵路只需要一條CUT線L中計!!!

Tui